大家2021年有咩目標

我嘅目標係完成到2012年嘅目標

生到好似杜奧巴咁高

減肥

上深圳食海底撈

希望全香港中產破產跳樓死

目標唔係願望喎
定係你有實際計畫增加身高？

加油
我話要減咗幾年都未減到

好難咩

我都係
聽日先減

目標唔係願望喎

日日都聽日

好過2020就得

1月1號去建興
新蒸頭第一炮

2020真係shit嚟

戒粗口
be a better me

有緣相見

冇錯未開心過

真心呢
唔講粗口好辛苦

仆街 柒左tim

搵到好工 & 八舊腹肌

咁少啲講粗口

加油

其實講粗口唔緊要
識分場合就得

唔洗死